尋人啟事：啱啱發夢見到有人拆緊杏花邨嘅連儂牆:-[ :-[

大家冇嘢做，又想知下個名，請自便

白衫婦人
背黑色背囊灰色衫男子

push

嚴厲譴責刑事毀壞者！

杏花唔係出名多警察住咩

咪今日再貼

有咩所謂

影多幾張出黎

只貼不守
折一處貼十處
遍地開花
花開花謝花落土
人到人貼人上街